聽日開市跌1000點集氣區

跌呀

聽日星期六喎青

聽日星期六

J又打完，錢又輸哂，工又要番

輸到傻撚左?星期六